中共將會在2020年倒台

中共發動病毒超限戰
中共將會發動台海南海戰爭
最後會被百國圍攻，內部倒台

好彩唔洗燒山

唔係

！個勢開始轉！
今次pandemic 外資知道中共國係一個政治風險極高既國家 外資會加快撤走 ！美國好快會實則上 認可一邊一國

等待美國空投槍械 反擊差役

推到全球反支那

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動